屌你老母，連登竟然冇BCA賽後檢討區?

好仆街，特登唔紅雨
睇見學生返到來濕哂，心都up埋
到考個陣先紅雨
考完又變返黃雨
啲雨係細左
但啲學生咁大雨下返屋企基本上都實濕

教育局同天文台正仆街